想問下香港究竟仲有幾多間小學唔係普教中？

今日去完澳門搭船返香港，同船有班去完澳門同珠海交流嘅小學生(全部都係著運動服，上網check過學校名係觀塘某基督教小學)，呢班學生全程用字正腔圓嘅蝗語溝通 ，仲要全程船不斷大聲講野，又喺船內走嚟走去(同鄰國人行為一模一樣)，個一刻我真心為香港感到悲哀，亦都想問其實香港仲有幾多間小學唔係普教中？